會唔會有d賤種個格特別小氣 告人侵權

食屎啦林生
幫我吹硬都未夠班

呢個壇連WEB都未有， 林早洩想告都告唔入
再講個APP， 似係高登官方抄人但唔成功變左幅射版多D

呢個年代web算落後啦
再者高登d icon好似冇版權